High school musical 喺IMDB點解咁低分?

最近睇返歌舞青春, 覺得雖然點都唔可以話好好睇,但都算唔錯
好奇上IMDB睇睇評分
發現三集都好低分,第三集仲只得4點幾分
係真係咁差定有其他原因?

低分咪低分 點解你俾林鄭政府咁低分

imdb個評分系統係咁，越舊嘅片如果無新人繼續比高分就會不停跌，防止當初有人刷分

因為冇扑野睇

因為真係普通囉 有無諗過
不過有時低質既片都睇得過咁解
你諗下除左d歌 淨諗個劇情 同對白 其實真係無乜特別 仲幾老土 一套電視既高低始終睇故事本身

Letterbox 都係差唔多啦
套戲又真係好老套嘅high school drama 黎

套野好撚中二病喎

宜家睇睇到好撚尷尬